原來她不夠愛我

如果不夠愛一個人
就放手吧
不要和他度過情人節
不要給別人假希望
好心好報